好可憐～～ 林鄭媽媽在記招喊了～～～

雜種狗 你慳d啦

我喊𠹌左～～～

1月唔撚封關
係到擠牙膏

而家封撚左鬼佬唔俾入
又唔講話係歧視 正垃圾

諗媽媽話已經反應迅速
叫你睇吓香港確診數字仍然可防可控

要用確診數字黎去做政策真係好可悲
人地係用好政策 去防止有新確診呀

睇下台灣點做啦 柒婆

人地防疫
你就抗疫
cls

屌你屌醫護罷工屌得幾開心呀

可憐哪.gif

幾時死

喊乜

喊係冇權冇勢嘅人做，唔係俾你呢d撚屌拎黎做戲